【光復東涌】旅遊業議會：香港歡迎各地旅客 不應無禮對待

港珠澳大橋開通第三個周末，東涌依然人頭湧湧。旅遊業議會總幹事陳張樂怡今晨接受港台節目訪問時透露，周日（11日）有向旅議會登記的內地團約有320團，其中100團是經港珠澳大橋，共約3000名旅客。

被問及為何上述數字明顯與大橋口岸出入境旅客數目不符時，陳張樂怡指這些出入境旅客中，有不少是自稱「自由行」、未有向旅議會登記的旅行團，要等候警方跟進。不過她承認有關工作舉證有困難，籲知情人士向警方提交資料。

至於對「光復東涌」有何看法，陳張樂怡指如今雖然當務之急是要減低旅客對東涌以至本港各地居民的影響，但香港是歡迎世界各地來港旅客，港人不應以不禮貌行為對待。她又擔心這次行動會像過去一次北區「光復行動」般，令旅客人數減少，強調香港各行各業都會因旅遊業而受惠。

香港應該禁止窮遊。好似外國咁。冇足夠cash唔俾佢入境。
又好似不丹咁。有最低消費。

金融時報：馬凱遊客身份抵港 被拒入境 遭入境處盤問數小時

LIHKG @ Android

佢呢？

就係唔歡迎支那同澳門

佢地憑咩代表哂香港人話歡迎遊客，由其是啲大陸人

望下上水

時間就係一切

啲廢老廢中成日覺得政府做到野

依家試下比官撚狗咁撚

旅遊業賺錢有冇分畀市民 ?

所以應該舉牌歡迎
叫佢地去中環 禮賓府 半山 西環 跑馬地 數碼港

去山頂啦

其實加到$500 一程 （來回要$1000）
馬上減少窮遊團啦

條橋唔夠人次

真係好多廢老純為到此一遊
豪無消費
又整到D地方污漕晒

你歡迎咋
唔係香港人歡迎呀
你憑咩代表香港人

大把人都係帶個包過黎食

誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18同我一齊光復東涌